庭內拍照女子認為公開審訊應要透明

【Now新聞台】再有人在法庭內拍照，一名操普通話女子在高等法院庭內用手機拍照，司法機構報警，法庭下午開庭處理。

涉事唐 姓女子操普通話，持香港身份證，早上在高院一個法庭審理佔旺藐視法庭案期間，在庭內用手機拍照。法官陳慶偉即時要求她到證人欄回應，之後再開庭處理，法官再次問她為甚麼在庭上拍照，她回答法庭審訊是公開，又說看到部分法律代表在庭外上網及用電話，批評這些人有法律背景都這樣做，應該人人平等。

法官陳慶偉質疑，是否其他人錯就可以犯錯。她回應是發表個人感受，又指公開審訊應該要透明。

法官要求律政司代表諮詢意見，是否就藐視法庭作檢控，押後至星期五再開庭，希望女子考慮聘請律師。

我鬼撚知你影黎做乜?陪審證人容乜易比你點相咪死,咪比人尋仇?

大陸人有特權...一定冇事啦

香港身份證 優才

點解唔在大陸講

人唔笑狗都吠啦

佢有備而來，背景唔簡單

仲要諮詢？

佢啲論點暗藏殺機，佢提到有法律人員庭外上網，但係庭外喎，又話應該公開透明，有意無意之間好似想挑戰現有制度

似係想借濫用公開透明去推翻以往嘅norm，好似西洋菜街噪音大媽呢一招

柒夠未呀呢隻蝗 躝返大陸啦

認真,之前維權律師個聽證會唔比記者入,又唔見佢屌柒公安同個聽證會,劉霞果堆比人黑箱作業審訊都唔見佢大聲屌,而家走黎香港屌鳩香港法庭審訊唔公開唔透明?

根本如你所講,係想借公開透明做晃子,逼香港法庭比佢地有得公然法庭點相,甚至拆哂法庭無遮無掩玩露天審訊

狗屎邏輯
公開透明就要俾人影相？
大佬
咁濕鳩嘅藉口都無人直線抽擊？

喺支那法庭門口影相可能都會被武警打死

支那人最鐘意就係拉埋其他人落水，令自己罪名睇落冇咁重

原來係維權人士,萬千苦難支那人等緊你